<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<RelativeLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="@drawable/coliseu"
    tools:context="com.example.android.estudefora.Tour4Activity">

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content">
        <LinearLayout
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:orientation="vertical">


    <TextView
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:textColor="#ffffff"
        android:text="Pesquisa e escolha onde quer estudar"
        android:textSize="25dp"
        android:layout_gravity="center_horizontal"
        android:textStyle="bold" />
    <TextView
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:textColor="#000000"
        android:text="   Entender o que as diferentes instituições tem a oferecer são super importantes no seu caminho para Estudar Fora. Por quê? O processo de admissão em uma faculdade fora é mais complexo, possui diferentes etapas (formulários, redações, entrevista, análise de currículo) e exige que você dedique muito tempo e atenção para cada universidade em específico. “O aluno precisa entender bem o que espera das universidades, o que cada uma pede em seu processo de admissão e o que elas tem a oferecer. Cruzando esse fatores, ele chegará a uma boa lista de universidades e poderá se preparar de uma forma mais focada nos processos”, explica Laila Parada-Worby, coordenadora do Prep Program.\n Algumas instituições, como College Board e o US News Report possuem informações bem completas para te ajudar a entender estas etapas e os perfis de cada universidade. O College Board, por exemplo, possui uma iniciativa chamada Big Future em seu site. Pelo Big Future você pode pesquisar perfis de universidades, pesquisar bolsas de estudo e fazer um plano de preparação. Já o US News Report traz a você um dos principais rankings internacionais universitários, juntamente com perfis das universidades, e matérias relacionadas ao processo de admissão nos EUA."
        android:padding="6dp"
        android:background="#ccFFFFFF"
        android:textSize="25dp"
        android:textStyle="bold" />
            <Button
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:text=" voltar"
                android:background="#1e90ff"
                android:textColor="#ffffff"
                android:gravity="center_horizontal"
                android:onClick="voltar"
                android:layout_margin="9dp"
                android:padding="9dp"/>
</LinearLayout>
    </ScrollView>

</RelativeLayout>
